巴塞2020年大事回顧

1月

開年第一戰是與愛斯賓奴的打比，武磊的絕平讓巴塞丟掉了分數。隨後的西班牙超級盃，巴塞在4強輸給了馬體會，這也導致教練華維迪下台。沙維對巴塞說不，最終施迪安成為新帥。新帥的開局也不好，西班牙盃打得很艱難，聯賽又輸給了華倫西亞。

2月

阿維達爾批評了一些球員的態度，美斯在社交媒體上予以回擊。迪比利受傷後，巴塞從雷加利斯簽下了比夫韋治，這讓無法再引進替代者的雷加利斯處於極其艱難的境地，也引發了一些爭議。在西班牙盃中，巴塞被畢爾包淘汰。

3月

在班拿貝的國家打比中，巴塞0-2完敗給了皇馬。助教沙拉比亞的一些表現引發爭議，當時他在場邊對巴塞球員做各種的指責。在1-0擊敗皇家蘇斯達之後，西甲因疫情暫停。

4月

即便沒有比賽，巴塞球會也不缺少故事，有數名董事集體辭職。

6月

西甲恢復，巴塞連續戰平西維爾、切爾達和馬體會，積分被皇馬反超。比基暗示皇馬受到球證照顧的言論引發了爭議。

7月

巴塞的西甲爭冠希望徹底破滅，主場1-2輸給奧沙辛拿的那一天，皇馬鎖定了冠軍。

8月

歐冠盃恢復，巴塞3-1擊敗拿玻里進入八強。隨後就是永載史冊的一戰，巴塞2-8慘敗拜仁，恥辱出局。施迪安下台（這事兒也是一地雞毛），朗奴高文接手。而在月底，便是美斯的傳真及離隊風波。

9月

美斯最終決定留下，而巴塞在夏窗送走了數名球員，一些老將幾乎是零轉會費離開，球會只是想要擺脫他們的高薪。月底，巴塞開啟了新賽季的征程。

10月

巴塞作客輸給了基達菲，又在主場輸掉了國家打比。球迷們對貝圖美奧發起不信任投票，他最終在月底宣佈辭職。

11月

這個月裡，巴塞5戰4勝，只輸給了馬體會。但球隊遭遇傷病重擊，比基、羅拔圖和法迪都遭遇長期傷停。

12月

巴塞在西甲輸給了卡迪斯，在歐冠盃0-3不敵祖雲達斯，這讓他們的積分形勢進一步惡化，歐冠盃則丟掉了幾乎到手的小組第一，在16進8當中抽到了大巴黎。紅藍軍團還在主場打和了華倫西亞和埃瓦爾，目前仍未回到前四名的行列。

等緊沙維

等緊美斯走

屌你老味成日post埋d賤種source
我反疤都要屌你

佢話會自殺但最後無做到

日撚日喺到巴塞巴塞

樓主係日日新浪

足球唔講巴塞唔通講阿仙奴

快jump

樓主唔貼就冇人貼呢類新聞
爭氣小小得閒貼下呢啲啦
咪畀佢貼曬嘛

佢要食藥 有抑鬱 傻閪白卡佬黎

我公司個個40歲老處都唔無你咁撚怨婦